今場可能係雲加執教阿仙奴最後一場波

應該會炒

留到季尾光榮退休

好帶埋義和B走

諗多左

唔好

唔好呀

唔會的 重有兩年雲加慢慢玩
玩到降班都重得
阿仙奴要尊重合約精神
雲爺爺本來可以去皇巴拜 都係因為合約精神先無走

班主點忍到呀

正路都會打埋場R霸先嘅 好似李城咁

走啦屌你老母！!

愛華頓都忍到朗奴高文啦

炒左冇得笑

最少都踢埋a 米

輸硬 押層樓都得

睇到雲爺爺咁 下場決定要倒戈

炒未呀

放心，一定唔會炒

走左以後仲點買阿記對家?

out

好撚型

👍👍👍